首宗接種「復必泰」後中風

今次有3000000啦

計硬

今次實關事
醒目仔啊 知道打科興拎唔到錢

今次應該會關疫苗事啦

老人家其實係咪唔打比較好

政府專家：同疫苗有關！可轉打科興

港共：復必泰打完會中風，大家快d打到依家都無事既科興

平時都大把人中風啦 關鬼事咩

真係唔明點解仲有人問呢條問題

呢個本身有冇健康問題？

其實點解中風? 血壓太高?

兩害取其輕
死亡好過中風

情況穩定 科興係危殆

最重要有冇得賠

都係個句啦 兩隻都咪撚打
仲毒撚過啲武肺

太高同太低都有機會

今次應該有啦

暫時未見其他source 有報道

想問有乜關係？
想疫苗防中風咩？

今次 fat fat 喇

今次有得賠既話 更加少人打科興

呢次應該同疫苗有關

無關係
快啲去打

藍絲唔會咁認為

有心意留俾下一代喎

True
反正要冒險，梗係打隻有錢賠㗎啦

見啲連登仔開始hang機

今次一定有因果關係！係科興翻身嘅好機會。

（會唔會）即刻停哂復必泰，全面打冇直接關係的科興

不得不承認政府推科興出黎先幾成功
兩隻都會有副作用 用幾個廢老條命成功引連登仔掟回力鏢出黎

其實一直都話biontech副作用仲勁
個個懶撚係醒咁走去打
黎緊第三隻阿斯利康定唔知乜仲誇張
好多地方直頭停打

廢老好心打科興啦，
科興一係嚴重到死，一係無乜事。
好過呢家中風唔上唔落

日日都有廢老中風架啦

今次關事

收到錢啦呢次

老人家係咪直接中武漢肺炎比較好

其實任何野老人家都係風險大d
唔打好地地 打左又唔係一定防到 中左又9成5 以上唔洗死
中風就慘過死 你慢慢計

呢單收到錢 我切乜都得

打唔打BIONTECH, 自己諗

超過60歲 不正當使用疫苗 唔計

呢啲嘢預咗啦，肯定會有啲人出事

傻鳩先打 乜都唔打最安全

相比起老人家 我建議你可以打
清一清lower level 人口
咁都問得出

今次計

唔好話藍啦
大把黃/連登仔都咁諗
屌屌下科興以為biontech好撚柒正咁

樹昌: 一定關 biontech 事

打假針 外國製點會有事

終於派彩

情況穩定呀！

今次實關事

其實唔計
你可以搵返之前 報導
我記得只有打科興出事先有果d錢 即係其他係無

揀正中風時間先嚟打針 唔關事

又唔係黃去打
理鳩佢地死

有長期病患根本唔適合打
但政府偏偏就將佢地放係優先

情況穩定
科興就下下危殆

學袁國勇最初嗰陣咁講 等一年知道曬d副作用先去打啦

中風都無死到

我講計嘅意思係因為疫苗中風

佢自己都忍唔住打咗先

1:0

知道哂副作用，然後更加唔敢打

仲有好次話中左先打biontect好似可以將危殆病患轉為良好都好高機率

係關事嘅

因為佢好大可能有食早餐

佢打完之後又好大可能有食午餐

佢又好大可能無高血壓

佢又好大可能無糖尿病

當日氣溫又好大可能係15.5度

我哋呢啲快樂藍絲一定要支持科興

你又知唔係黃？
大撚把黃仆住去打biontech

科興安全又有效

而家有嘅疫苗都只可以算係初版
好多廠針對變種病毒研發緊第二代疫苗
唔係高風險人士唔好太心急
而家打咗第時可能唔可以打第二隻 可能會有排斥
等第二代疫苗出嚟 邊隻可預防最多變種先打

一定關事 呢個有機有錢賠

巴打咩料

所有人打晒復必泰，科興更少人打

專家: 已肯定有直接關係

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

有都唔打啦
平時流感咁多變種都冇撚理過

人體實驗
中共收集多d數據又整到武肺2.0

不排除有直接關系

比兒登仔氹左去打？

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

派到彩未

本身接種邊一隻疫苗都有風險㗎啦
驚就唔好打

咁都係科興穩陣

冇食早餐定係太緊張
總之唔關疫苗事

其實唔驚死
乜都唔使打
講到尾都係富貴病

你唔係真係信 全世界最多人中係英國美國?
非洲 南美 印度 驗都唔驗 實唔會有事

而家八九成死嘅都係80歲以上
D土着心諗 我哋平均30歲命
70 80歲 今日都唔知聽日事
使唔使咁驚日日困住喺屋企

老人家中招後好易因為本身既長期病而引致併發症死亡
所以應該打
不過科興對本身有長期病既人唔太適用
打完重危險
但十個老人有九個都有長期病
但政府就強推比廢老打
所以

即賠兼停打BioNTech，再大做文章話科興好

明顯係

黑心啲諗 正苦會唔會整死埋佢
到時可以吹風「biontech都死過人」

即賠

派彩後會唔會話伏必大有問題，然後全港停止接種伏必大架？

賠錢啦, 為左科兄, 呢 d 錢要洗..

61歲男子:好彩我打復必泰,如果唔係已經死左

ischemic定hemorrhagic?
如果係ischemic既話就要留意下
科興同AstraZeneca都係懷疑會引起thrombosis

專家：日日都有人中風

講真係科興多廢老打所以出事機會先高
如果復必泰都有相同比例廢老打其實咪一樣會出事
廢老本身身體問題就多 再打劑無論係咩疫苗頂唔順其實唔出奇
都係嗰句打唔打自己選擇 現階段唔鼓吹人衝去打

起碼要等復星代理嘅貨到港先無事

會唔會聽日即刻宣佈停復必泰, 得番科興俾你打

今次到復必泰派彩

傻鳩先打

你都啱
驚嘅就等第二代疫苖
通常會少啲副作用
而家好多廠研發緊第二代

整咗個統計post，慢慢更新中

[統計] 香港接種疫苗後死亡個案 (1)

好硬淨,,,,仲未有人死

打撚哂三款, 可以變SSGSS

好在冇死
重係7:0

有冇興趣加入疫苗委員會？

所以話 其實咩政見咪會睇到啲咩，永遠無一方理性嘅

專家: 肯定與疫苗有直接關係

汁?
我都係觀望, 唔會打

正視聽!

有市民接種由中国上海復星醫藥提供的復必泰疫苗後出現中風

好多係主因打左後形成血柱，支苗都係咁而死人，但就話無關係

兒登係全世界咩
廢老身痕/工作關係嘅要打都唔係睇完連登先去打啦

外國貨一定有得賠

連登仔為左踩科興捧復必泰上天
藍絲為左唱衰外國身體力行打科興

以前要後生供落份人壽
宜家打枝針就得

話時話點解新加坡好似冇出過事咁
打左成50幾萬了

科興手足

未死

其實血柱係咪即係紅血球死亡

高齡其實盡量唔好打，唔理你打邊隻喇，都有風險

唔好喺連登問呢d 野啦 呢到唔係講科學嫁

如果根據美國cdc 嘅資料，喺92M已經至少接種咗第1劑vaccine 嘅人入面，有50M係大過65歲

而total reported death after vaccination 大約有2000個，就算當呢2000個人全部都係65歲以上，post vaccination death rate 都係大約0.004% 其實都係遠低過covid 嘅mortality rate

不過我覺得最重要嘅問題唔係打唔打，因為所有vaccine 都有可能導致severe complications, 老人家同長期病患嘅risk 一定係更高

既然係咁，點解唔打隻95%有效，而要打隻on99 得50%有效呢

好多五毛上晒水
又老屈黃既唔知biontech會有風險昆人打
睇外國新聞都知biontech有打死過人仲唔少
但計返成效同埋意外比率拍馬都追唔上科興啦
總之打唔打打邊隻自己簡，無藥係100%無害無風險，更何況係趕工出黎既新藥

留比你打比較好

洗太平地

一定話有關
睇住黎

其實係咪打咗科興

咁你睇外國都係廢老打先嘅 因為廢老一中容易死
不過香港疫情無外國疫情嚴重姐

有班傻鳩係咁叫人打

賭幾多話關疫苗事

佢似係攞返港共講過既野來玩緊膠似D

留低嘅係一份心意

不排除有直接關係

打疫苗好似會易有血栓

等同血塊會塞住血管

今次派獎叫d人打科興

首期有了

唔知專家會點講呢

一單半單就係度嘩眾取寵仲要唔係死鳩咗

不嬲biontech高風險都係well informed, 就算班藍絲之前都日講夜講four興副作用少、biontech副作用高,
唔知點解而家突然咁多人先知biontech有副作用

唔死先賠得多

都係科興好，起碼唔會拖拖拉拉

但武肺最易死又係老人同長期病患者
後生中左分分鐘出得院啦啲同事仲隔離緊
咁啲疫苗整黎為乜

等你就算中招都輕微啲掛

恭喜第一位得獎人士遲d會打落去訪問佢啦

係 又唔比d廢老打呢d毒針
要死既唔比打
唔洗死既根本唔洗打
精神病？

最多咪中風死，邊關科興事死廢老又想呃政府錢

今次應該中到jackpot

打疫苗正笨柒

今次點都係關疫苗事
港共：研究停打毒針

原來大大個政府做所有野就係為左同連登仔鬥氣
怪唔得要請埋你呢啲賤種垃圾黎充場

打「伏已中」後中風

由佢地啦
科興就快死到同支那武肺咁多人
依家biontech先出到一單猛啲仲要死唔去
支足真係

出現了

下連登仔係叫人唔好打疫苗喔
上面有條友明明話政府先係為做踩biontech要死幾件科興黎引連登仔入局迴力鏢喔
你地啲思路果然精奇

伏已中

係咪頁輝瑞？

呢個實關事，快轉打科興

你見佢無啦啦講“連登仔”就知呢d講法熟口熟面

起碼拎到錢

但最後啲人因為有錢賠，
所以繼續打biontech。

科興, 一定唔關事
打外國野, 唔關事都話有關事, 一定有錢賠

打邊個, 自己諗

中武肺咪仲死 on9

又係喎屌，保費終於都claim到

復必泰 都冇用武漢蝙蝠血清做基礎先會中風
一定建議科興保平安

情況穩定喎,咁快咒人死,你估科兄咩

打唔打BIONTECH, 自己諗

900幾個正評
然後個個用「而家唔打 遲啲得科興打」作前設叫人打
至少有一部份戇鳩仔真係覺得biontech正要打先

實係疫笛有問題
香港政府

最緊要係有冇得派彩

專家陷入兩難

話唔關事：又令人質疑

話關事：又要派彩

好大壓力

班專家十足馬會啲操盤手咁

你唔打遲下港共政府一定迫你打到時候你連唯一選擇權都無埋

袋住先？

關事：1賠1.5
唔關事： 1賠5

都唔知邊啲戇鳩諗埋呢啲理由
「幫個強姦犯笠定袋先 遲啲冇得你揀逼住中出」
防疫撚就防疫撚啦 講撚到唯一選擇咁撚樣

叻仔

起碼有得賠，就算最後結果點留底的都係份心意

聽完柒婆今日咁講 你真係覺得佢之後唔會強制打？

終於關疫苗事
中國又贏

今日嘅香港你仲覺得自己有選擇權

專家一致認為有關, 賠到足
政府發言: 證明外國疫苗, 出現嚴副作用, 質量和安全性令人擔心

專家一致認為無關, 和注射科興疫苗無關
政府發言: 證明中国疫苗質量和安全系數極高, 比外國疫苗更加安全和效用更大

廢老/藍絲: 我要打科興疫苗呀

話你戇鳩驚你嬲，你以為今日嘅香港仲係以前嘅香港？
幾個月前個個唔肯去驗毒，但今日唔驗邊度都唔洗去個個走去驗

科興有望唔會成為爛尾針！

打埋第二針

留院情況穩定

屌得越甘,賠得越金
FuckBitter好嘢嚟㗎

兩個都有副作用
想打嘅點解要打冇效嘅針？
利申：兩個都唔打

五毛終於等到臭蟲論

疫苗本身就係武肺

你夠幻想全世界同你唔同意見既人係人地請返黎啦

港共有無大聲吹捧科興比復必泰安全？

諗起嗰張㩒制圖

復必泰唔太擺得

唉屌 打咩都死
如果中風同死 我揀死

下 港共咁撚邪惡 遲啲個個都強制打科興啦
理得你有冇打過biontech 再打多次科興 唔得？
咁你而家打biontech黎做乜鳩

支持打「伏必中」

好囉！咁我都去打復必泰先

科興應該要用外國勢力鬥 改做復必中

當然唔得因為唔可以打兩隻唔同疫苗

今次係咪有獎中

疫苗唔同，唔知今次會唔會變成有直接關係呢

清醒
黃藍思想好多都係on9

又死攬連登仔

又要反cup

仲有可能怕打針嚇到中左風

今時今日都仲要問？

要睇你手唔手緊

關事有派彩然後更多人打BNT

有關係

80歲以上中武肺有5分1機會死
你諗你

本身有長期病患，唔批

驗都唔洗驗就知有直接關係
停左復必泰留返比政府人員接種
市民就打科興

唔明「中風」可以點樣穩定，快極康復都用年來計，仲要 99% 無得變返以前咁

一定關事 1:0

專家：關咩事

内幕消息人士透露:遲下飲板藍板一服可往返中國大陸無須隔離！消息有待証實中

唔計

派彩

唔會啦，一話有錢賠，成班Nancy又會搏一搏

推左先

屌你個老母
呢計野重唔批錢

7:0喎，仲有邊個話復必泰一定無事，睇返外國數據BioNTech係安全過科興廿幾倍左右咁啫

係喎
咁仲有人打科興

復星果隻打到人中風？

你咪係囉

[url]網址[/url]

咁科興呢？

哩隻上面睇都會死人

*網

唔打疫苗佢都會中風，完!

一定有直接關係
即賠啦

支持

琴日唔係好多連登仔話無哂復必泰
就要打科興 狗沖去打 快啦

初版疫苗係咁上下
唔急嘅咪等第二代改版疫苗

咁科興你地又話關事？

咁你又唔去打科興

所有疫苗都有副作用㗎啦
復必泰有副作用 唔會令 科興正常咗

等睇垃圾專家話疫苗關事

有得賠喇!!

你盲？
你個閪腦得食1舊屎同2舊屎？
唔識唔食架你？

一定關疫苗事

一定關事

其實打完針，等於你身體小病一場，係身體裏面會有炎症嘅發生。所以高血壓，中過風嘅人，血管比較窄，同埋欠缺彈性。加上打完針嘅炎症反應係的確有機會再次中風同埋爆血管。

所以一向都話，打針前必須要控制好自己本身嘅長期病患症，特別係血糖同埋血壓嘅指數。

西你老味啊，我見你條賤種咁鍾意支有效率咁低既科興疫苗，打算送你一程，點知原來又係得個講字。

100萬題目，究竟政府認唔認呢？
認：即賠三球，然後成村人衝去打，科興接種率更低
唔認：復必泰保持清白之身，市民繼續去打
好難捉摸呀

香港人基因問題

打啦緊係除廢老

係咪無得賠
fall 兄洗白了

7:1

啲人又要驚執輸 又要怕副作用
咁怕嘅咪等第二代改版疫苗先打囉

打科興最好，潛在確診數字永久下跌

屌 呢個醒 睇穿莊家心理，今次250萬應該呢單開齋

其實你係咪弱智
第一句就話兩隻都咪撚打
咁撚戇鳩唔怪得會走去打疫苗

我見你咁鍾意科興，依家又話唔去打，以為你條賤種精神分裂就嚟要入院添。

到時開翻關之後，世界唔同既武肺變種湧入嚟，跟著你個on9米又會偷偷地去打，。

應該都係無得賠, 如果話有事即賠, 而科興就唔賠
咁全世界都去哂復必啦

得喇收皮啦傻閪
柒左就死撚開啦
你估呢個啲人好似你咁撚蠢咩

你自己on9左就死開啦，典型既精神分裂藍絲，口講科興好好，個個打曬Biontech. 你就想講科興好好 ，跟著自己又唔打。

你不如quote返我邊句有講科興好啦我
你quote唔到就含家剷